應唔應該同男朋友講我係處？

自己講出黎好似有啲怪 但佢好似覺得我唔係
其實男仔知道左會覺得點？會開心？會覺得咁我咪咩都唔識？咁我應該講？

搵人幫你破左佢，就唔怕同佢講啦

毒撚知道女朋友係處會好撚開心，利申：毒撚

講嚟做乜 佢食個時自然會知㗎啦

會開心啲掛 比著我係男 我都希望自己條女係處先覺得乾淨 我都想我男朋友係處啦

唔使特登講
除非你覺得你個處係你最大價值

因為佢成日問我關於個啲野既問題 我真係唔識答 但佢會覺得係我怕醜唔答佢

怕醜但非處既毒撚呢？

咁你地一齊左幾耐？都無啪過？

就快三年

我又唔係咁覺得既 但佢有時問我個啲野我真係唔識答

唔係掛 真係精神上交往喎

一定要講
等佢準備多d KY

係咪叫做柏拉圖式戀愛? 不過大家都知道對方係相愛嘅就得啦

講比佢聽即係引導佢個腦去諗上床。
我係你就第時到埋牙先同佢講你未做過

錫都無
又會無啦啦講個d話題？

即係將來都唔會啪？會想生小朋友？

可能，不過會少次數。生唔生睇佢意見啦

如果佢發現我唔識錫會問？而家進度只係會錫一下
同埋男仔真係會介意無skills? 點為之死魚？

講啦當然 記住女仔第一次會記一世 咁同佢講

有錫一下咁
佢係我講咩都可以拉到咸濕野

啲問題唔識答咪直接講唔知就得啦

鳩痕囉

但我唔係想引佢同我搞喎

但佢係言語上 隻手唔會真係渣/摸我下面 最多係摸下腰

應該唔會問既 咪當你少經驗姐

唔會介意無skills 啊 反而佢可以教你 同帶你玩唔同野

死魚應該係話啲無乜反應 同唔係好郁個啲人掛 我都唔係好清楚 但你唔洗擔心啦 到時知你係處 會慢慢教你

記住唔好亂比佢啦 除非你認定左佢

我咁答 佢覺得我係怕醜 但會不停再講

你地係唸住婚後先做定點？ 點解佢好似唔敢大膽啲既

我都唔知 但佢一問我心會緊張 又亂答一啲野 因為我覺得佢問太深入我唔識答 所以就諗不如同佢講我真係無經驗你不如唔好再問

我諗自己都婚前嫁啦 婚後唔夾咪死
我有講過太快 佢話會等我ready 我諗係因為咁？

我會呀 我都想就算之後唔係佢 第二個話介意我唔係處 我都會覺得第一次俾佢我無悔

你可以同佢講話你唔係好識呢啲野 唔好直接講你係處 費時佢因為你係處 更加想食左你

男仔都係有處女情意結...?

係啊 食左你隻豬 就有佔有欲
好多男仔都話要搵係處既做老婆

而家拍緊你梗係會咁諗

肯定係老公先再算, 我A0 27, 想搵老婆都只限處女, 否則唔娶唔拍拖

你好好珍惜,講真 唔係的話個老公點都有條刺(假設佢都係處)

就等於你諗你老公同其他女人抽插緊果陣既心情一樣, 真係愛既,一定心痛

梗係唔好講
一陣為左食你只豬咩都做得出
唔講先可以試佢真心

我都會再睇下既 所以先上黎問

佢都唔係處 但我又覺得無嘜野 我覺得男仔無經驗導致帶唔到我會好尷尬 係咪得我咁諗..

覺得要睇幾耐

起碼半年/一年啦
其實都係睇你地相處既姐

同埋我覺得唔使特登講又唔使刻意隱瞞

又賴踩單車整穿咗囉
一齊幾年都冇攪，可能信架

男朋友係我初戀 無正式講但應該都知自己係處
做親密dd既行為都會問過我先 又會問我舒唔舒服 o唔okay 會唔會唔鍾意
我一話個感覺唔係咁舒服都會停止唔做
佢話性行為都要雙方okay先得 所以又無逼我
不過都雙方一齊得半年 都仲要觀察下先

你1定0先？ 如果1既邊個知呀

識親女仔fd都大過3 應該都做過

結左婚才同佢講啦

好似又幾岩 到時佢都會知

做咩姐 我又唔係要呃佢

佢都係咁講呀 唔會夾梗黎 如果摸到我話有感覺佢就會停 但我唔知佢feel唔feel到我係處

大過3？

如果去到可以破處個陣 真係唸住做個陣就梗係要講啦 要準備架嘛
準備多好多前戲同ky

我指a3或以上 ps毒撚處男

屎忽窿係處就算鳩數啦

下我唔識 佢會搞掂嫁啦？

你介意第時女朋友唔係處？定覺得俾佢教返你好尷尬？

咁佢事前要知你係處先可以準備架嘛
事前講佢知就ok

介意就會 但愛佢會接受 講真都驚老尷

佢成日講咸濕野證明佢真係好想扑你
我就建議唔好同佢講你係處
講左佢應該會更加想扑你

我同男朋友都無經驗 原來真係會唔識
不過到真係可以享受既時候我諗我都會好開心佢一生人只有我一個性伴侶
只係唔知有冇咁既一日...

重係處? 我諗你都係冇樣冇身材男朋友先忍到咁耐.

咁我諗佢愛你都唔會介意既 努力吧 幻想其實有無用？

即係唔係口講講下玩下想睇我怕醜個樣？係真想扑？

我覺得女仔唔識無咁尷尬 男仔唔識好似有點..唔識講 所以我知男朋友唔係處係有放心左一下

咁係真愛？

反而係咁 樓主男朋友好幸福

乜野玩玩下呀 有邊個男人唔想扑野
佢撩下你睇下有冇機會扑到你咋 咪咁天真啦
如果你唔鍾意就強硬d同佢講 咁佢就會收斂下

睇你個怕醜樣床上面大把時間睇

什我見下你先

佢覺得撩下撩下我會話好啦黎啦咁？
我講過啦 佢話男仔唔中意你就唔會諗呢啲野 我真係唔識答

你個名 我驚驚

唔應該

佢逼你比佢搞？

on9到震

可以當係一個驚喜

要帶就搵個經驗好 d 既好過
你到時學得好帶番佢轉頭
佢會仲 surprise

原來係釣厹 post

你咪答我未準備好，如果你真係中意我，就會等我尊重我
個男仔願意等越耐就係越愛個女仔，就係咁簡單

合理化自己咸濕姐
我就唔信佢打飛機果陣諗住你喇

無得搵個好啲既帶 我淨係中意佢一個

我有朋友係咁
最後轉基
佢對女人根本無性慾

無 口講咸濕野 手好安份唔會亂黎

應該話唔認自己咸濕
將佢講成對你表現出愛既一種方式

條條仔昆人上床都係講呢 d 架啦

定係唔忿氣？

如果係咁
你下半身下半生既幸福就係咁先

咩唔忿氣？

佢應該唔會掛 佢對女係有慾望的

等左咁耐食唔到 可能再等下就食到 咁樣

我朋友都係咁架
原本

但佢手唔會亂黎 波都唔會hi下

我曾經同你男朋友做過excat7ly一樣既野
連講既野都一鳩樣
果排重搞到同條女關係差左
信就信唔信就算啦
不過睇你cm最少暫時佢都係尊重你既

其實樓主真係唔洗專登講 順其自然 如果佢知道你係處成日chur你 你就可能小心d btw睇你有幾鍾意佢 肯為佢行到咩地步

我信呀 因為佢講親我就hea佢 佢就繼續講到我唔出聲佢先停
咁你點同女朋友搞好返個關係？

我會介意 好多野要教 又依樣唔得個樣唔得

每個人都有自己既價值觀

你鐘意娶真妓女既,唔通我又會出聲咩

咁你講黎做乜 你估佢睇唔出你係處咩

佢無經驗啫
話唔定借你過橋試自己係咪鐘意女人

下真嫁?? 咁我至少要識啲咩佢先唔會介意/話我？

睇得出又成日問啲我根本唔識答既問題？

佢有經驗嫁喎
唔會咁玩我呀話

其實咁耐都氹唔到你上床
唔係你守身如玉
係佢氹人功夫差
如果要勉強自己同一個床技咁差既人一齊
就你諗你啦

你講到淨等就有處食，大把毒撚等十年都肯啦
佢等既過程就係要你睇清楚佢值唔值俾佢
如果你西痕想俾佢屌，就直接約佢開房啦，開post都嘥氣
佢等得咁耐啊，無返一兩年都唔叫誠意
MK仔一個月無得屌就飛鳩你，溝下個啦，仲同你唔忿氣，同你等啦喎

1個月多啲咋喎⋯⋯

想試下你底線 睇下你係咪淫底 好正常姐

咁可能係外面食飽左
咪唔急開你罐頭住咯
大把 case 煲幾年
上完床兩星期分手

冇乜好standard嘅你要識 要睇你男朋友鍾意啲咩 不過有啲嘢好簡單 好似打飛機咁 唔識打會痛

咦你咁講 我好似領略到啲野 多謝

有次佢話我同佢一齊淨係為性
次次出親黎都講咸濕野
之後我收口唔講咪慢慢正常返
後尾唔講反而佢心甘情願

一個月仲唔耐

咁其實速食都唔代表唔認真既
速食與否本身就無關係
速食完都可以過世架

速食代唔代表唔認真，我唔評論
但少少耐性同恆心都無既人就一定唔方成功得去邊
依家係拍拖，係雙向
點解一定要無經驗遷得有經驗既人要速食？
男方有心長久既，唔可以慢慢黎，按步就班，
關係親蜜啲，女方相信同安全感大啲先發生？
一年時間去相處，女方唔洗提，男方有心拍拖，
都識分辨係唔係處，洗鬼講出口咁on9咩

而家啲人一個月內就要發生？ 係咪我守舊？

我都係想關係親密啲 安全感大啲先 你真係明白我

日問夜問sex個啲
處唔處都好，溝你返黎都淨係為屌西
樓主就算打算婚前性行為
都俾個真心對你好既男人屌
一個月已經忍唔住想腿張開真係唔好上黎問曬巴絲時間

識屌一定屌處女

樓主幾歲

睇對話樓主似係中學生
拍拖都唔會拍得長
無謂咁樣送俾人開苞啦

講啦
唔講又以為你唔係處，點解唔啪得

屎眼邊有處女膜

見完我你就可以慳翻唔駛講

唔係要定唔要
唔係一定係呢個時間
只想講係得米既根本就唔駛咁耐
我覺得你心底唔係唔鐘意佢
只係實際上佢吸引唔到你同佢更進一步

點理解非處仲係毒撚

唔好信啊
男人唔鐘意你都可以同你扑野架
最多矇頭入閘既姐

依樣岩

你話唔係處就難開口，你係處點解唔肯講

驚對方想快啲食左佢掛

呢啲咁威嘅嘢緊係要貼街招公告天下

我覺得係快得濟 又或者係我仲有啲不安/未100%信哂佢 但佢暫時都對我好既 係成日問個下煩左啲囉

佢真係毒 又中意動漫figure個啲

主要係想講完叫佢唔好再問我太深入既野因爲我唔知亦都唔識

咁我點先知佢唔係咁既人？要拖個一兩年睇佢為唔為我忍？

都係睇你地平時相處架咋 都係自己判斷架咋
但係時間就可以幫助你判斷咁解

處 都可以了解多啲架
有時女仔主動學下帶個男朋友都唔錯
即使處 都可以了解一下嘅 唔代表一定要無知
最緊要愛護自己
正因爲冇經驗先要了解多啲

唔洗講

係你有心交過處比佢之前，呢個當係考驗

好吧 我再睇下 希望我揀岩人啦

點了解 我唔想睇av...

綜合以上巴絲意見 我係唔會講 除非佢自己發現

珍惜個處， 好稀有

我睇字多 文章比較易接受
當通識 性知識咁學下？
依家網路咁方便 你想了解乜都得啦

當局者迷 有時真係唔知架
我會同fd講 等佢地幫我分析咁囉

佢哋淨係識關心我屌左未
不過有個就話最少都要用3個月去睇佢係咪愛你
但其實我唔係好識分喜歡同愛 定係我諗呢個問題係on9??

會有圖文並茂？淨睇字好似爭咁啲野..

我淨係睇字 自行腦補
你要圖 咁又怕睇片？

咁咩令你俾處你男朋友